李嘉欣染pink頭過聖誕 濾鏡太重手被彈歲月不饒人

50歲的李嘉欣是圈中的大美人，由參選香港小姐至今，混血五官輪廓加一頭長髮靚足多年，她於2008年與許晉亨結婚，二人育有9歲兒子Jayden，嫁入豪門做幸福少奶奶，生活寫意，閒時更會參與慈善，如早前為關懷癌症受影響人士，為一慈善機構搞的網上音樂會作呼籲。